出咗20系列 10系列幾時開始跌價？

心思思緊用大學優惠買HP Omen 15好
定係砌返部desktop好
1060有無機會跌返2000蚊入返張？
電腦節會唔會有硬件平？
12000蚊砌唔砌到部8700+z370+16Gram+1060+Sdd SM961+個144Hz 24/27寸mon ？
格咗吓價 好似都差唔多 如果張顯示卡可以跌價嘅話

不如3500 1080，夠玩2代

無錢呀ching
有嘅話唔諗都直接上1080ti啦
諗住1060頂住先 以後有錢覺得想玩好啲再轉新卡

唔會降直接fade out

12000 1060 on9

睇返 係全套連mon

咁你仲上黎問把撚咩

最多返去原價

Over8000蚊既機仲渣1060真係........

咁關你撚事咩 你覆嚟把撚

無計 唔想用1070
渣1060可以用少啲預算嘅話都ok

12000用1060 ?

乜撚野都駁 咁問黎做乜柒？

12000內連mon
唔上1070
唔一定要用到12000蚊

你唔撚兇人 鬼會兇返你咩

12000 1060 全套套係on9

當你個moon3000
而家顯卡咁既價位
9000 用1060都笨柒啦
屌你老母

問人野仲咁撚樣態度？

覆人駛唔駛下下撚撚聲？
好聲好氣講邊個會撚返你轉頭？
又唔見我覆其他ching會撚撚聲

你moon唔洗要g-sync架啦??

12000又唔洗用1060咁慘既

走啦 垃圾

咁岩我又係想屌部omen15

對事啦 而家幾撚多人話12000 用1060係ON9呀 傻西

mon未諗好
諗住去電腦節行轉睇吓有無抵玩嘅
依家MSI好似有個mon做緊優惠
買mon送電競椅
小弟對mon無咩太深入嘅瞭解
諗住玩PC之餘都可以連下PS4咁

好似無乜人討論咁
覺得好似幾正咁
但係驚散熱唔夠好會降頻

人地會唔會似你咁串77呀